好多人就到畢業禮 有冇黃絲花店list

好多friend都就行畢業禮
想買花但係又唔想比藍絲花店賺
有冇黃絲花店list

pushhh

pushh

成廿個friend grad啊 要懲罰黃絲花店

推

好多人grad啊

莉記花店？

白紙花舍
間野好早出黎講唔做黑警出冊花order
好似俾人騷擾

pauserewindnfastforward
呢間6.12已經有罷市出去買物資個啲

mark低佢先 唔該曬巴打

Symple Garden
又派白花又派絲帶

yeahhh 又多一間 唔該曬絲打

白紙花舍
又罷工又出去行街又唔做popo生意
要多d支持佢地

呢啲黃屍鋪頭
要大大力懲罰

push

要懲罰黃絲花店

SisHoney
8月5有罷工

Twice Blooms

google搵唔到，請問在哪裡

1life1love flower

Juicy Jelly Florist
有遊行，有罷工，唔做POPO生意